Black Friday Chromebook

暫時睇中ASUS Chromebook US229

大家有冇其他推介?
主要都係文書, 唔打機

Sorry, We can't find this Item. Please check your Item#.

ASUS Chromebook C423NA-DH02 14.0" HD NanoEdge Display with 180 Degree Hinge Intel Dual Core Celeron Processor, 4 GB RAM, 32 GB eMMC Storage, Silver Color

$229.99

買完一定後悔...

你係指買chromebook 後悔?
還是指這個model?

LM

Asus C302CA 同samsung chromebook plus
點揀好?

好人好者用chrome book作賤自己

買咗C302A，淨文書用，so far so.good

係香港買? 幾錢?

amazon, $4000幾 連運

Samsung Chromebook Plus V2
4GB RAM, 64GB eMMC
Intel 3965T

Asus Chromebook Flip C302CA
Intel Core m3, 4GB RAM, 64GB Flash Storage

有Android App最好買TOUCH MON
以上2部都比較抵用

plus v2 la

chromebook 行android app 真係無敵

真心問 chromebook 用咩黎開docx?

Microsoft Word.

playstore免費裝

點打速成？

裝extension

到2018年仲有依啲以為chromebook所有野要經chrome,無internet就等收皮既思想

想打下機（ANDROID APPS） 咩SPEC岩用